# Тесты для лабораторной работы № 03, Задание № 01

## Входные данные

Целое  количество строк,  количество столбцов
Целые  элементы массива

## Выходные данные

Целый одномерный массив

## Позитивные тесты

1. 01 - обычный тест.
2. 02 - тест с 1 строкам
3. 03 - тест с нечетным строкам
4. 04 - тест с нечетным столбикам

## Негативные тесты

1. 01 - неверный ввод  количество строк массива
2. 02 - количество строк массива  меньше 1
3. 03 - количество строк массива  больше 10
4. 04 - неверный ввод  количество столбцов массива
5. 05 - количество столбцов массива  меньше 1
6. 06 - количество столбцов массива  больше 10
7. 07 - неверный ввод элемент массива